有無人試過搭地鐵，一定要落車既站無落到，會去咗邊？？

例如荃灣？何文田？

成日諗可唔可以哩埋
感覺係點架？

司機去咗邊你咪去邊囉戇鳩

有都答覆唔到你

太子站，第二個太子站

傳聞中既地鐵結界?

停車位置正確

去左數碼世界

Silent hill

掉頭隧道唔一定有司機，好睇果條線個設計

咁邊個噤個自動調頭既制

如月車站

試高上環站冇落車（好多年前係總站） 揸車條友話車返我出去

零時月台
...
火車慢慢停了下來，擴音器傳來：「火車在此臨時停車，請您不要下車以免發生危險。」

我抓著扶手，探頭看看車外。

一個小小的月台，掛著兩盞微弱的老燈，照著剝落發黃的一切。

這裡是哪裡？我好奇地尋找月台上的站名。「零時」兩字，用黑色噴漆寫在生銹的大鐵板上，令我啞然失笑。

零時？這是哪裡？好奇特的地名！

「嗶嗶。」手錶的整點報時，零時整。真是太巧了。

我站在車門口，看見荒蕪的月台遠處，似乎坐著兩個老態龍鍾的旅客。

去左黃埔

真心？